有冇人用緊gear s3?

用watchmaker 個heart rate係咪有問題